食煙真係好ON9我都唔明點解我要食煙

先唔講咩癌病早死不育果D
次次食完心跳好快
有少少想嘔 個喉嚨好熱
跟本食完就唔舒服
但唔知點解係都仲要食
我E加就係爭扎緊落唔落街買煙
諗左咁多不良反應又貴
都係心郁郁 真係痴撚線
唉屌都係落街買算

食煙都係想全家生cancer姐

係咪同父母關係唔好呀?

唔好喺街食 其他唔關我事

我唔想架
我唔想有人生cancer
我控制唔到呀
最衰都係D仆街FD成日派煙

最撚衰都係D仆街煙 點解要忍樓豬食

新一年祝樓主肺癌末期

跟本係陷阱
政府竟然唔將煙現為毒品真係好過份

去search <這本書能讓你戒煙>

抵啦死煙剷